機場大件事！

岩岩睇左好幾個posts，各有意見對於阻塞通道唔比旅客登機。

大家都覺得阻塞，癱瘓機場係一場好牌！有人體諒我地，同情我地，但並非所有旅客都會認同我地做法。剛剛睇到直播有人直衝離境大堂（番台灣旅客），已經睇到有不滿。呢個情況一旦被煲大，意思指旅客嬲到要打人呢？到時點算⋯⋯呢d係絕對唔排除會發生。記住天琦講，民主係需要時間的，無可能幾日就搞得掂。我地要得民心！並唔係製造民怨。

就算大家做咩，呢一刻絕對不割席，只想有個更加溫和方法，無錯就係更多人一齊走出黎呀！。

我雖然p牌，但我都係一路睇左幾年高登，連登，都係因為反送中我先申請ac，想同大家一齊走洛去，我絕非3毛。我係真。香港人

學其他post話，小人就做文宣，盡量唔好阻塞。要令到停止登機係機管局決定，而唔係怪責於手足到。

今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

班藍絲核爆都唔割，我地跌個銀仔就大呼小叫，係咪傻撚左？

721 811

一定係警察做
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班狗發大件事，轉移視線
阻旅客上機係警犬，處理左
小問題，
我地返返主題

中
都冇Plan

標題改改佢啦 嚇鬼咩

至少都要有目的
原則

要搵一個集中post討論之後做法，等大家有共識！